[求推介] 想問下有邊款運動鞋鞋底防跣能力好啲？

平時著開Nike Shield系列嘅運動鞋，講到防水好勁，但個鞋底好快就磨到平滑，地下一濕就好易跣腳，行步路都就住就住咁
所以想問下有冇啲咩款係鞋底冇咁易磨滑，防跣能力好啲？
就嚟又到雨季，唔想出親街都戰戰競競咁

推

converse